[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [269] 真269post之 3個呀叔 全驚最硬

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
1) 火紋合作!!!

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢
連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

自膠一打

巧勇敢

推邊個

我要火紋同真水

真基飛機佬

求冰

好多4機佬

咩玩法

勁

斬得

高手

懷亞特鬧鬧第1刀係打咩王?
吉左

無野了

從那天起我竟掉亂左右

可以改名了
性慾_ _佬

_ _ 真基 _

前後都分唔清楚了

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
附link 費時又話改圖

飛巴變左小妹 吉大家既重任暫時交比我

佢做左小妹都仲吉人

你下個月無捲土重來我就吉爆你

巴士大腿

呢個post啲人 會唔會太變態

我決定少啲上黎了

去公園開始收集Ｄ樹皮先

一齊去

邊到等

話我知邊到多 我已經食緊

巴士佬都變，世界變了

@協力王gtr 庫hip

出現了

不要恐同

下次食飯叫埋我 一齊出去吉佢地

出左櫃個人都精神左 你睇幾積極

大爆死原來會trigger機性

一直抑住抑住係辛苦d既 唔怪得知佢sh大叔

恐同

Hi

其實唔試下 點知自己鐘唔鐘意男人

不安

S bra都5星左牙伯

我覺得咁唔算支持
只不過唔關自己事就冇所謂姐

其實依家問題冇以前咁多

好多人都受咗

又迫害非洲人

但出街男男拖住另一半 一定比會比人望

好似係法例問題
啲議員嘈完都唔通過
但問心 如果第時生小朋友 係真基
你地又接唔接受到

認真 接受到
走去變性就接受唔到

可能我傳統啲
覺得點都要有下一代
撚下乖孫

快啲31號 預告啦
龍絆好悶呢幾日

係咪有巴打要打飛龍？

新北市喺唔喺度

男男同性戀比較多係天生 （好似係） 要怪 就怪自己生成佢咁

雖然有d人覺得自己係女人走去變性都係天生，丹麥女孩但社會接受唔到我會盡力阻止囉

@桃夫

間屋d牆要加厚。夜晚聽到d聲就...

同伴
要唔要玩埋龍絆
多啲上黎9up取暖打機

長知識

互射左幾多次？

出售分身

打機

其實我有玩，不過好hea咁玩
份工忙小小，所以番工少上到黎收工好好多

食buffet 4粒鐘真水之旅

真水開荒 4粒鐘白打

多啲一齊打

劍隊集合

好呀真龍就未必夠打

啲5星角仲多過我

我覺得真係開荒先好玩

又要練成晚

咁歐 .gun

冇星砂整530
開唔到
幫你地打氣

熊爺又同空氣講野

你睇下人地啦
劍聖

有9粒等真水

重組句子
我過啲5星角仲多

我有既係即戰力

真 開荒一定最好玩
通關之後就變機械式 真龍動力一成不變 只係容錯率低

熊爺抽到之後好串

我個心好痛
就咁望都冇6，7隻5星

No B
Sorry 大佬

你竟然助長海豹迫害程B

全部at least 530

一抽

激勵程巴抽到有

大佬 一抽中 叔劍？定妹弓？

中cat _ _ _ _

bye

中咩

我分身一抽有

乜水嚟

講下姐 都無抽

如果程巴係劍聖

咁佢係無名啦
萬劍歸宗

覺得光斧大肥婆靚過C_ _ G_ _ _ 多多聲

佢係無劍勝有劍

升晒全部劍50環?

草木竹石均可為劍。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境。

劍聖係當年用無限爆發用得順熟 咁招技無左重有無得做劍聖
慘被b害

禾發現有人B害我

完封佢先

梳

講下笑

cat girl 係邊隻?

另一個

對吾住大佬 G錯

係真人

@ G _ _

new post lm

有冇真水BUFFET機佬團

玩到咁大

繼上次6又BB既真火(?)之後又一伏作

人老咗發覺食唔到buffet多

真水今次有冇機會全球做第一隊過

今次我補師可以突爆龍，裝備

程巴幾時水劍試真火升左未用過

貪佢坐得耐

你要搵補

我地個個都 4突真風 風細路 虛空530 喎
4奶打真水

好似坐得兩個鐘

有情巴無抗燒交比佢

召喚佢

而定可以試五場

4奶

不過補準備好應該唔會轉職

真風條垃圾都唔夠打
仲玩依味野

有情巴得唔得閒呀S巴隻水主槍得唔得閒呀

更新咗未
個指紋解鎖快咗

我用女龍鳥

I’m ready I’m ready

我上次去萬麗630坐到930
BUFFET應該冇限時架咩唔係

未

而家得閒
可以打返一個鍾再食飯

扮工打雞

有啲做 1 round
有啲做 2 round

爭隻水主槍

9791354

拍片拍片

幫拉12
3無抗我都未打過

我拉

直接送頭可以再連 唔洗重新入過

收到

8847488

冇

8847448

再提多次桃夫巴打 隻飛龍就死

做野先

Sor自己入去練下先

有冇一場真火

打到BK果場
反射性補左

我5條龍仔終於有工開

有短我可以

我驚自己忍唔到手

第一下前衝成日走去貪個一刀半刀

你練拉?
都係關鍵時間先行過去

想半價賣返比cy

求真火快打

淫蕩二菇
386-7781

你地有時間陪我練又無話唔得 我唔拉頭最大問題係唔識控od

新北市入嚟未

又話槍控BK既?

真火啊

菇

其實要幾多秒 唔記得

哪有人拉頭

45秒
利申未做

開 講埋要幾多秒

一直都係短控做埋位移槍一直都係9督

咁流架咩

都話唯一要做就係龍化前2技

未回到家, 手機冇電

咁晏d先

翻譯: 9督都打到咁快 你地反省下啦好

而家升隻4星水短 4星攻龍530 45環 會否不智

巴士大佬係唔同D

你開 講埋幾多秒
打唔到就走場

升4星攻龍已經係不智

本身突爆 不過都係問下,等真水算

遠攻OK?

7708319
豔紅優雲

又黎明明就係我g大佬威風

雙符之後未打過 聽講break個時間唔同左？ 咁係咪要扣起龍技

開

竟然一場過~

今日70LV利維莉 都分半鐘完場

原來你隻利得70lv

理論上唔使

開左先啦 S巴一個打兩個

係,所以先問唔夠血點算

入場易左咁多

點睇全個會剩番幾多刀未打

自帶15%防卡
朱古力奶問防技
話難唔難

下面,揀返今日
之後自己數

又多左機會要熄聲打

唔使數 多咗行字仔講仲有幾多刀

蠍獅60秒我未解

70lv都可以打真火

係WO 好屈

利申 唔是我整

英文巴整既好似

19刀去唔去到花花?

日巴英文巴

一陣 睇下新北市打唔打
打就一齊

佢如果過咗就你開

9104118 開定先

應該可以 過往雷雷都係8刀左右ko

而家隻獅蠍break到? 定我記錯?

有武器可以break

以前唔得架

等你回番句 防禦交給我

補叫 姐係要莉莉拉斷緋紅1，2
相反一樣

黑石像d料整break 武

原來有d咁既野.. 新手第一次見

仲有冇

真係唔知有d咁既野

s大大勁到

係 個外掛幾好用

負評左 請你好好反省下

食飯先

幫人都負評..

真風求大佬我火補
598-2642

唔該大佬
爭1場周箱613-5189

-1

唔該晒大佬
原來停晒手係留返佢叫小怪果陣閘停佢? 第一場唔知柒左

仲有矛玩

我要打真火龍

唔講我都唔知.原來專登架.

正常情況下3:15會叫小怪 break佢就cut到

真火連開，有無人打？

我仲死爆發攻佢TIM~

檸檬玩龍絆跟

有

我一刀收唔倒條龍

但係我冇真水龍

已經開始卡 ,我可以做 d咩 ?
已經5隻龍係度起緊屋

想重刷 得1隻5星好難玩

照打 冇乜所謂

盲左...

卡d乜?
btw ching下次cut咗張圖下半ok?

補打真風真係無乜野要注意
補下血避下技就得
莉莉打真火係咪難好多? 滿突貞德 有530

花式曬

莉莉好安全 好高火力

水貞

S巴竟然冇反莉

自從鯨蛇走左佢就⋯⋯

冰個反莉

佢係愛莉力黎架

仲要唔敢再反隻_ _

仲有冇場

好掛住一齊反_ _ 既s巴

真火？

頭先見到6又bb打飛龍5幻
諗住留 "以後唔再笑鯨蛇鳥"
不過佢走咗 廢事勾起大家傷痛回憶

2日前入坑買石頭帳，應該有巴打認得我
,依家唔夠瑪納用，升唔起 d環

其實單機刷冇問題，又唔洗課

飛龍10萬血

話時話 佢冷靜完未 有無巴打有佢近況 我有d掛住佢

893-9129 巴士真火

瑪納應該冇話要刷邊關?
真係要刷應該係錢關刷稀有怪
但而家未到錢關drop x2
而家普遍人都係刷緊龍的試煉 超級
你新玩 各個屬都刷下啦
龍鱗要嚟升環 血核整最高階武器 龍珠入建築有用

今日喺機鼠個post見過佢

有冇位?

有冇人打真風

160-7737

開多團真火？

唔該巴打 我刷住高級試煉先

有s巴維巴可以躺過

就落車 晏d打 thanks

我有同佢tg 傾幾句，龍絆佢都唔想玩

永遠榮譽會長

超級未打到? 打到既一定係刷超級

我最高果隻得3千3 戰力

龍絆二代目

嬲咁耐架

我想刷好多場真風

成隊過9000戰就打得
有限單人戰力?

Gogogo

佢同我講唔想玩係因為抽唔到好野
同埋而家玩緊另一個驚

唔識 打真火
求carry

Siu jor

有冇人想同小妹激情真風

差600真火珠先假畢業

開未

禾牙 差300甩

Noe妹係咪扑左我

無人想瘋狂打真火？

3場激情真風 3021042

矛 醉曖坐巴士

坐 巴士

我奶

full jor

渣架

我水奶 求carry

見唔見到場主用乜

小妹有男朋友了

真火5803051

-1打手

而家D歐洲人巧串

你拉頭?

唔洗入場都知咩事

巴士佬走左佬

3979654 -1真風

我撳錯出左去就入唔番

龍絆post返生

真風2504899

小妹背叛非洲人

俾翻個位你

限定包個自選
揀角色係唔係好過揀龍？
五星龍 風同雷屬都無

8235664 -1真風

Last一場黎

好多人個名都好似未見過咁

抽完先補洞

我一陣番黎

大家好 我新玩
想問下幾時入坑好

Chi sin,要300粒先升到1lv

仲打唔打

又300石
Ho fuck‼️

又可以兩下單抽

又多300露

細龍果有幻幾甩

仆街npc

第4格自爆呀ching

唔該搵人cap圖

G錯

Siu4

siu 4

小妺 扑得

到你剪丁未

剪咩丁

今朝仲扮非洲人B我

咁我今朝係未抽到

平民工作室有龍絆廣告
就執先出工商遲唔遲啲

有冇人幫新手45秒內二菇
3148082

一齊做小妹

歐洲人冇一個係蘑菇的

比你吉返補數

其實3日月巴係邊位

肥婆

復活了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁隻尊又邊個黎

二菇二菇!!!!!

唔知 閃避球巴打好出黎認左佢

應該叫二姑好d

我知妹弓係邊個

仆街打極都唔出刀板

你打火定光帝? 火帝機率高d

等陣

而家 買個多石account抽大叔

睇左#1 睇唔明

親寶寶仲弱緊快D推爆個POST佢
一陣佢斬撚死我

原來今朝講嘅係noe妹

大叔臭架 唔想玩男人

希望寶寶訓醒之後有人貼noe妹自爆圖

好多巴打CAP圖
呢到好危險

我絕對唔會講有人抽到妹弓

係囉 牙DON又中

有冇人幫新手30秒內驅鬼 嗯哼嗯哼
728-0891

3000露

0.078%

唔怪得。我打光帝

Siu4佐

捉鬼啦喂
嗯哼嗯哼呀
-1-1

全巴嬲巴都返曬黎 龍胖有救啦

728-0891

有救啦

落左街

幫手驅鬼未

入未

嗯哼嗯哼
329-5690

好撚飽好唔舒服

龍化?

用龍化卡?

嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼

冇了
淨返兩個今日冇得打

而家真火街場咁恐怖嘅

見到嗯哼就諗起牙鯨

多謝各位大佬帶新手

試下上黎打
你拉龍

我覺得正常過真風好多
打3-4次過到1次 ME蟹槍

巧悶 有冇人一齊玩失落的龍絆

有咩打

有冇真火

你想打乜

3星攻龍打真風點睇

有224甩蜜糖 爆幾多甩打帝國好

All

我有喎
突爆咗
好撚勁

大佬幫禾打姑姑巧唔巧

不過1lv

原來我突爆果條賣左
頂唔到大爆死

試緊全風隊打真風

打到咩？

潛水先 得閒飲茶

寶寶駕到

求大大CURRY姑姑 964 3940

仲諗起尋日張圖
果時仲走黎攬住禾

禾乜都冇求攬

好曬

新手想入坑
宜家入唔入好？

noe:

熊爺打唔打姑姑 964 3940

試緊 打剩2成血

3個夠唔夠打

224甩allin帝國先1000甩金幣

咩姑

光姑姑

二姑二姑

我都係兩點先中

462 9000 水虛空清毛

淫蕩二姑

間房呢

夠啦
禾有d想分d蜂蜜去刷草

要典打

有人曬完就走左去

都慣曬了

我出去上個連登就彈左出黎

龍化
都係冰完打打打變龍收佢皮

我條龍珠都打唔夠

咁我帶兩張龍化先

入到場暗奶變左火奶

一張得啦
另一張天才

我願意黎緊4個pool乜都唔中換取寶寶中一隻限

矛位啦？

開？

761 9337

未開

一次兩條草真係好吸引
加上帝國其實又唔係真係好急住要刷到全滿

黎緊打算2個月唔抽,儲返5萬甩再爆死過

草難D搞
帝國幾時都刷到

2場真風求carry 1982534

係,不過刷草要時間,d蜂蜜都唔會用好多
打完應該仲有剩留俾帝國

比我呢d新手追返

有四星光劍（已升5星）仲買唔買5 星光劍好

莉莉

唔記得左個麻痺

有冇人龍box貼出黎睇睇

其實打到！

想PO 全100果張圖了

真姑團 768 1154

30秒唔係過左啦咩?

法國我都未打

冇失誤就打到

原來45秒 SOR

超得買邊隻好

試多幾次

45秒喎清

又話30

我講左SORRY 啦

683 0276

光斧

真喺一山不能藏二莉

加油

可以三莉

除左光斧都唔知換咩女木

想同莉莉做愛了

一個冰完到一個
冰到完場

禾辣殺冰唔到

4莉仲好

佢冇老夫!

其實本來諗住解三星拎石 禾都唔知有稱

家有一老 如有一寶!

又係..冇老夫點打真水

心痛食乜藥好?

風斧會唔會好啲 但係我冇龍龍

無水貞學咩人玩龍絆

為咗試全風隊打真風 我隻細佬50環埋

水貞巧正 好想屌

咩組合

想知全巴唔屌邊個

應該利維

禾唔屌男人

好正 無伏

好多失誤

佢唔屌，佢鐘意俾拮

more

玩到無嘢好玩

好不安
以為講下扮GAY 原來真架

買俾禾

Cls 右上..

同志 同伴

係咪以前同程巴既吹水對話黎

好耐鳥 1月7日

佢po緊j圖扮直

記得有人話過 唔想識囡囡 想試下仔

有冇人記得？

カスミ more

好dirty

玩到成身都係

又比巴哈仔昆年又話突滿水貞加水槍可以打真火

可以打 但慢d

我真係好想笑啊

水晶槍冇問題喎
而家仲要有雙符

呢個真係喎ching

其實真係打到真火
升錯水晶都唔緊要嘅

一陣有冇人激情真風

仲有冇人一齊玩失落的龍絆

試唔試風隊打

試唔試風隊打真風

不了 單機先好玩

搵到c95 好正嘅公子驚bam圖

姐係乜

不過我水槍未先

圖呢

我1115左右sin得閒

報驚

等等陪你打真火

巧想瘋狂打真火

打未

開未 幾場

搵第個拉頭
我水奶跳車

仲有鏡華不過我驚fbi

布丁你估唔使牙

已經報左
唔爭在果幾張

有張阿里山唔見咗

EZR 布丁 眼球都已經可以

有得solo打
不過之前死咗就唔抵可憐

上面p站一撳入去已經有
而家我拎緊部Laptop去垃圾房鳥

跟

跪求阿里山姐姐係神聖的，可免了

有房號未

no哥布林

8804395

差個拉頭

唔係你咩

打乜

真火

有冇缺人

其實有姐姐, 不過唔係呢set同埋係側邊位

落石有bug
咪用0抗

維b add我未

5728007

丁圖有 本子好似得一本

有冇位真火

原來咁簡單

2位大老仲打唔打?
4031457

4031457

三星定4星風法同弟弟

三星火法

啱啱抽多50抽都冇

大到CLS

維巴唔係mk做乜要add你

真火-1 拉頭

係咪得我load唔到youtube右邊行相關片

FBI搵緊你了

我可以試拉

咁就-1打手

超人棄

練番隻拉頭先得

我準備好鳥 拉頭G登場

應該搵全巴喎

有激情未

激情埋呢場 2193860

係咪玩風屬打真風

你想打真火 定風打風

而家拉頭G真火 定風屬打真風

Dim gun

乜都DUCK

空降火球要幾時開始走

莉莉拉真火頭 成功3場
風打風 成功1場
？

射射 三位 G巴 S巴 EQ巴

有激死

佢地打得唔熟
理論上呢隊3個輸出用真風龍都可以過
如果呢度啲大佬應該都過硬

兩次都係噴第一粒就走

見紫圈前就要走?

3場 成功過到 莉頭真火
加 1場成功風打風

拉頭G 真火
312 0849

G都要拉埋頭

噴個動作已經要走
見到紫已經慢左

-1Noe仔入
-1奶

你激親寶寶

Noe仔改左名咩

鏟屎先

黃一波係who

聽日等我單抽入魂

後日都有
一日一隻

846 5619

入嚟未

Hi
你好

熊yeah有邊隻風屬打真風

第一次可以咁快完場多謝巴打curry

邊個係咁搶我頭

740 6968

無你地咁好氣
禾去打龍超打珠珠

真 抵制歐洲人

繼續真火定真風？

玩下真真真真風試下

你地有高輸出風屬角可以試 我隻細佬奶得起

我開？

S巴斧開？

我開啦咁

等禾3分鐘

打咩 仲有位?

想gun

冇位啦
S Noe BN

Sba ok叫我

用風打真風
打到再開

使唔使帶防卡
356-9846

等SBAR拍片

我帶真風卡 驚死

遠攻要帶防卡

仲以為真風真火d箱分開計

有冇正常真風3場 我係奶

要配咩卡 滿血防?

118-3628

係啦

之前隻法用真風卡+ 背水+血 佢用真風龍

用真風龍 真風卡 谷爆血

試下用天才+8%得唔得先

一係試下你張天才卡

會暈唔識打

唔中招咪唔暈

搵個人俾核爆撞果陣 企上面
我怕S2 回唔起

無野 有姊弓EX 應該回得切

熊爺有冇防技?

出左

有 有兩層

但第一場炸唔死喎

可能要放棄張功夫之道 同埋劍斧好難同場

可能都係骰傷害 所以先唔死

好難玩
好刺激

684-2326

彈左

話時話,我都未試過隻火斧用功夫卡入去打會點

Lag

我太低攻

有姊弓EX 我可以放多一下1技
你地核爆唔死就得

又彈

974-6395

激情龍絆

玩咩咁happy

全風屬打真風

水槍打真火有無必要用530定434抱腿算

仲有沒位

好唔夠沙咩？ 530比較好 腿唔係每場都有得抱

巧似唔多夠力

S ba 用緊434定534

教練你接力 我食藥訓

534

石頭怪 要入OD
4風要BK 3條友變龍打

484-1682

我冇輸出

未整530

最主要係個頭周圍飛
你個位應該係刀就最好

一係散場？

我用緊434

212-9151

換錯卡

正常打一場之後weak

898-8149

彈咗

無沙用呀虛空都有五星水槍 會唔會差好遠

等我轟佢大技先

002-0788
庫巴唔使放棄

唔使放棄？ 有得續戰

無左 隻弓EX 我會少放一次S1 睇下頂唔頂到

你拉定禾拉

虛空水槍更加唔建議 比434小招攻擊技
完全無沙 純粹想拎稱434搵人carry無問題
要farm就建議真係530 喇
招補技雖然雙卡後更加唔重要 但始終增加到容錯率

好刺激

仲有6刀 同20名爭3000萬
個距離係咪大左

每日都拉遠少少 唔是正常咩

然左?

我見你地愈打愈有 心存希望有得追架

係咪都係唔夠攻

係

有機會過 石頭怪要入OD

唔得啦

正常打？

我繼續用細佬補

你地打 禾去清毛毛

解散？

正常打一場消毛去weak啦

我都清毛毛了
休息下

沒風抗卡有機會頂唔到十字

用真龍卡 加 天才卡8%風抗？

有我一早用左
未見過先慘

其實3個輸出用真風龍 都可以打剩1成血 time up 仲要有失誤
你地兩個用雷雞實夠攻

有張4星滿突5%風抗再抗25%暈

我整唔到530劍 唔係就劍上 互谷防

咁多近戰好難搞 撞一撞又有機會暈

btw 我534埋 50環都仲係上唔到6000戰
蘭叔有bug

咁又係

雙卡都冇6000?

Report未? 有大叔既又有石石收

聽聞隻劍叔基礎數值係普通質素
唔似妹弓咁變態

抖陣先先再清體毛

癡線驚
風打風都比你地諗到
冇4奶打真風咁絕望

基值係低
但佢似直頭計少左招被動

真水熱身賽
比你地搵下拓荒嘅感覺

但基本5星50環534雙卡最小都有6200喎
如果計基礎最高戰應該係單眼妹

法國風角啲招好影響畫面一堆綠風飛來飛去

到時仲睇唔睇到條龍都係一個問題

熄隊友effect啦
我連自己招野都覺得煩

同埋說好的跳起避核爆呢？

熄咗有咩巧挽

儲沙整先

原來有得熄
研究下先

呢期laglag地
有時會閃移
準備又慢半拍疾疾地咁

多人左(9up

一堆技放埋一齊難睇到

我覺得係冇錢maintain server
要執了

真水龍之前出唔出到活動打星砂
差4甩

巧熱 開冷氣

陣間又病

嬲左2日,個人熱辣辣

唔開會焗到病

最緊要空氣流通

又俾海豹曬
又俾小妹背叛

算啦

佢都唔想

拆團了

覺得呢隻game唔洗課都夠玩
下次佢免費石比你抽中好野先課啦

珍,依家嬲到個人成個關公咁

罰佢幫你剃腳毛

禾好白滑,唔洗剃

仲有5刀

用洗頭水洗腳

起身隻龜應該溶咗

啱啱十連又白果

禾唔抽了,留返堆十連卷等火紋/2個月後爆死日

我都留石下次龍絆日/合作

我都冇石抽了

啲建築下下都2，3日
好難頂

希望愚人節會出個劇情活動，唔洗打就巧鳥

玩過coc表示覺得2 3日都唔係好耐

係啊正
補返啲石

心急

屌你 2:20笑咗

多拉幹~

UNICORNNNNN................

D~r^A__gon~~

愚人節公佈結束營運

隻驚係咪就黎冇人玩

隻歌真係幾好聽
講真 每次開驚
我都聽返3分鐘先肯入去玩

唔知
平時報告營收嘅巴打
嬲左我地 冇再入過黎了

【最新順位】
iOS: 17位
Android: 111位
月間売上: 88位

年月 売上予測 平均順位
2019/03 2.25億 146.1
2019/02 1.81億 121.1

復活成功

得iOS 排17
其他都排100後
係咪咁解？

條介紹片咁長嘅

應該係咁睇
日本唔收得，香港台灣好似營收仲高d

聽朝又打唔到4王
希望有第二輪

終於睇晒
佢都幾有心整片
臨尾 12 12 123 Let’s go 幾正
雖然唔係最update
不過都幾中肯

老任再唔出手
出返隻老噴XY 都好難復活

啪石

太浪費

但係新手真係好難追

扑暈自己

首抽邊隻好

D角色戰力都係得4000出頭

武器用520 建築普遍2x 45環

係咪因為d龍得20lv?

S巴如果我冇泳可點先可以狗狗放頭

借泳可

放補 但點都冇泳可咁好
佢又補得又有破防

而家要? 啱啱轉走咗

Thx

咁我應該分散投資落4隻龍到 定allin落同一隻？

我指金剛石

D龍一係滿突 一係突
金剛晶突5星龍 你d龍未突應該40lv先max?

你借泳可既話
第2隊物隊就做唔到月月 女帝

記錯 全40lv sor

我想喊 明明模擬打18幻

殺左我算

應該會好多人碌爆卡都似。。。
包括我

新風劍or妹弓

岩岩好似街場撞到巴打，過左場真火

差咁遠

冇用伊莉亞都爆死

隻龜發神經秒左狗狗月月

岩岩醒起
琴日好似出小左刀

未有歌聲SH 好定博中歌聲好

角同龍都好齊既可以skip呢個pool 好似係

話時話，隻泳可得1 星升唔升好

抽到妹弓係唔同d

未有風劍火妹弓，龍都唔叫齊
都係pass 等火紋

咩驚嚟架

龍絆公會戰

泳可好勁 有冇能力上3星?
好多巴打想要

諗住留黎食龜令膏
激情真風啪完藥唔記得左

用母豬，暫時應該只夠升上2星
咁岩母豬月卡到期

暫時你係唯一一個打唔齊

Grrm

佢食咗刀唔計

係唔係3星都暫時夠用念念計應該可以升到既

驚中伏既話等下次公會戰前先升?

法國歐洲人真係巧串

應該都要，因為好似唔夠水升

其實泳鈴係咪一啲用都冇補c 我只係升左佢

升真步 美里 優依

禾以前都係用佢
升到r9就冇再升鳥

想要 無泳可覺得係零

換你隻泳飯ok?

真步有得換
美里而家地城幣又有得
已經好幸福

封面女郎
唔夠泳凱同泳可好用

黎緊又有千歌優衣抽

諗住打飛龍點知已經雷雷

其實係 除咗拎嚟pvp就係拎嚟J

泳飯一隻奶夠佢地頂4隻奶

無泳可泳飯泳黑 覺得自己係負數

有愛先抽

法隊暫時打到而家公會戰都係出一隊姐
冇月月/女帝先大鑊

我屌 隻醫莉呀死左.......

今日應該朋上到5星了

如果我尾刀之後再尾刀會點

每日可以kill一次apps

係 以前唔明 而家明人權既重要

我岩先都死左
Kill app好淆

再計剩餘時間+10秒掛
冇試過

日日都要kill一次

尾刀獵人
再加10秒？你個excel要再加多格😂

戰隊幣唔好再換野鳥

知道

我飛龍刀亂左 Kill左一次喇
3星醫莉亞係咪應該冇咩可能自爆?
應該係實戰操作問題?

不嬲唔賭運 第一次kill app

我都係3星爆死左

計返自己d蜜糖都只係夠打300帝超

硬係唔夠大大力既囡囡

冇落伊莉亞 用茜里行頭都要kill apps

公會戰kill app 都可以唔當打左？

每日一次機會

我覺得應該唔會送多次

巴士大佬你都唔夠咩 你有啊里沙WO
雷狼巴話UB射十幻 搞到我好想要

我上次尾刀沒加10秒比我

茜里5星係咪好硬? 3星打尾王第1個死
茜里係咪優先過鏡華升R11?

阿里山個人覺得巧難用
升咗冇用過 但crit真係過十萬

歌聲有咩好用？加爆擊比短用？

4月1有得換50甩

模擬試過一次十萬次後都無見過巴士仔想要智同泳貓 泳可

點解難用? 因為TP自回個時間點好特別?

5星r11 配 5星r10美里 好安全
Kill apps係因為泳黑死咗
3星唔知頂唔頂到喎 印象中5星茜里冇乜壓力
兩隻都要升r11 一隻tanky d, 另一隻就tp輕減

3星打尾王我無出過事r11左

你齊哂角可以揀用唔用 我小薯唔夠角
過十萬真係好大力 我最勁都係7幻幾

果度都係夠打多25場

重開1-2帝國

好 下次會沖R上去
星努力緊

睇個表一座建要675個金幣
2倍咗都要打百幾場

茜里R9 升左鏡華上R10
邊升到咁多隻

應該九成九唔夠金幣用
遲下開放兌換既話咪好蝕

無限羽毛

冇睇user name?

20場咋 計錯
完咗帝國up先重啟1-2帝國?

我見底喇 得番100個 呢幾日仲要掉晒d體打龍超
開放兌換都唔知等到幾時

SOR 打得丁多 睇唔清
準備打花花了 尾刀既巴打單聲

帝國2倍 用羽毛打都2倍架

OK呀 真水入場卷同武都未刷

我已經冇晒鳥 起完座建就要停工

禾準備好了

羽毛打都冇2倍就係恰新手

係喎
8am-3am 用羽毛
之後auto?

傻咗係應該2倍果時瘋狂回毛

個個都期待打帝國
算cy識做啦 體力半減咁on9 直接2倍人性好多

重啟1-2帝國

係8-3呀

8am-3am 慘過返工

我淨係食頂級打帝國
其他拎去刷錢刷龍珠

佢驚畢哂業 班勁人無野玩 連GAME都唔入

8am-3am第二個一定係打錯 s巴一定係痴線佬

完咗帝國x2可以刪account鳥

點解係8am-3am?

搵人提我打龜龜

個level會比你愈拋愈開 明明我都好勤力

唔係max 150lv咩 就升鳥
職建今次帝國x2應該上到晒30?
得返真火建

真係要 驚你出唔齊刀

新手應該點追建築

今次在心中我唔敢講野了

我可以全30
真風真火建爭超多2座23 爭幾百場

唔想浪費d龍爪石去真火建度
珠就夠了

大家都好愛龍絆

爆蜜糖再爆埋毛

我得法杖30

3am你地訓晒咪開始auto 好似係

再用石即時完成

痴線 唔係正常人諗法 難怪我唔明

又唔使既計計數打夠章先就ok啦
除非趕住打真水用

就1001

升龍泣碑唔係浪費d咩
個座野我理解唔到 加龍化攻擊力十幾

1001

聽講係%黎
升爆加20%

應該升邊座武器建先?

全16之後 你用咩職打真龍就升邊座

求驗證%⋯⋯⋯？！

龍泣碑加%喎ching
真龍建先係垃圾

哈